Se ti inizia a girare la testa, bevi un bicchiere d'acqua e fai una pausa.

Board::complex

---

Prima scappa, poi attacca.

Board::escape-first

---

Nessun suggerimento stavolta. Buona fortuna!

Board::no-hint
